好似OL GAME 開個新手區比P牌仔

6.9登記的 P牌仔改為
1年後才可甩P

可唔可以開個台俾P牌仔洗P牌
例如俾大家正評
過到2000就可以洗P
只有非P可投